truth or dare最顛試過做咩

放個雞皮係個鼻度比人奶

奶腳

同靚女(利)疊(利)

最多咪做愛 可以有幾癲姐

錫女路人隻手一啖
而家諗返都驚差佬上門

落去刮看更一巴，瀨廁所板

個看更有咩反應

橫過屯門公路

巴打仲在生？

插手落廁所然後沖廁

呢個好笑

走上去沙灘救生員個台到
問佢地收幾點

呢個正

過嗰時最緊要捉啱timing，同埋唔可以怯

我就反而係插腳落廁所

用洗頭水整到成頭泡然後行出七仔同個收銀講
「我洗洗下頭無水你可唔可以幫到我？」

同人表白，但自己揀既係truth

好彩當日個廁所都算乾淨

搽洗面奶，但唔比洗面

利申：女，勿相認

玩自己咪算，關個看更咩事

你一係去打黑警就英雄

奶肥仔個肚臍啲老泥
利申：唔係我奶

哇屌

奶K房部電視

問人食左飯未
之後揀DARE畀人叫我起身跳3下

迫佢瀬廁所板

跳樓。

利申：走左數

用手指插入女仔fd陰道按摩幾下

揀truth

你朋友咁開放

同莊員french kiss

裸泳再鳩fingfing繼續玩

中學個時試過dare除哂衫著淨底褲落足球場跑

另外有次試過要兩個fd坐上黎然後做20下push up

差人hehe?

有條女輸左，朋友又知我腳膠就叫條女同我腳交到射

利申:腳膠

零下幾度, 叫佐2條友著短袖出去外面鳩企5分鐘

咪係，無啦啦打鳩我做乜